開始覺得書店裡的都不是好書，在Amazon裡才有沒過濾的書

有這類好書介紹嗎？

有繁體書買嗎親

睇書上genesis啦

睇船仔

？

Hi 男神

Hi 宙斯